cut單了 6部iPhone X 以後唔再買Apple產品

你話架

cut 單吧，三星期後大貨到

Strong hold la ching 我入左六箱iphone 等個價上番